Sealy床褥，香港行貨同水貨有咩唔同

budget 8000
想買張四呎半好訓又輕床褥
請過招

要偏硬，因為背痛

家下訓緊呢張4尺半 幾好訓

水貨美國造的話質量唔同 舒服過馬拉做既行貨

利申：訓咗水貨幾年

唔該哂樓上巴打